情報，永遠都係戰爭嘅致勝關鍵（推我上去！）

我哋到依家都未發展到機密嘅通訊渠道！
連登、telegram, WhatsApp, FB, IG等全部都比popo任睇/容易滲透。

相反popo嘅全部都有安全線路，佢哋嘅部署我哋完全冇從得知！

冷氣軍師們，一齊諗諗計，建立/尋找私密溝通！

光復香港，時代革命

push

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

自推！

推

係時候劏X

要諗下策略, 而家暫時要前線休養一下，有方法再大家一齊落手落腳去做

推！

個人認為呢d形式上 點都會被攻破

和理非既兄弟姊妹 而家要睇你地肯唔肯放低底線支持勇武

點都好，一定要喺下次勇武之前，建立全面、私密同安全嘅通訊網絡，唔係真係贏唔到

飛鴿傳書...好認真...IT野有IT佬破解...你懂的...

巴打你咁講，我哋可唔可以反間諜POPO嘅通訊？
啱啱隔離post見到

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

化整為零

如果佢地係用呢啲器材通訊的話...你會見到啲落單狗咩？
到底係幾咁天真嘅人先會認為行動中嘅傑出部隊係會以通訊交流...
落車前做個簡報就各小隊自己行動啦...對家嘅程度同烏合之眾都一樣...所以大家先至玩到今時今日都仲有得玩...
真係大家唔好去浪費金錢買啲冇用嘅野

重點唔係器材唔器材，好似頂樓我所講，依家係popo任睇任入義士們嘅情報平台。

呢樣我一早講過...所以...我明...